執到呀冰卡套會唔會俾番佢

岩先睇挨豬見到呀冰唔見左卡套 有齊哂身分證果啲
巴打們 執到呀冰卡套會攞佢張身分證番屋企慢慢j 定俾番佢